"Ik geloof," zei de spion, dropping zijn zachte stem op een toon die uitgenodigd vertrouwen en blijk te geven van een gewonde revolutionaire gevoeligheid in elke spier van zijn boze gezicht: "Ik denk dat er veel compassie en boosheid in deze buurt, raken de arme kerel?
Tussen ons."
"Is er?"
vroeg madame, vacantly.
"Is er nog niet?"
"--Hier is mijn man!"
zei Madame Defarge.
Als de houder van de wijn-winkel ingevoerd bij de deur, de spion hij door zijn hoed, en zegt, met een boeiende glimlach, "Goedendag, Jacques!"
Defarge gestopt kort en staarde naar hem.
"Goedendag, Jacques!"
